警犬策略：12點後走咁一大群再大圍捕

嘩，你地咁多人，又高空掟野
又識set 路障擋我地速龍隊第一波

都係等你地12點地鐵冇車走8成人先黎大圍捕

上環今日一仗係硬仗，希望各位給予無條件支持同時理性討論改善方向

走啊！
守黎做乜？前面係中聯辦定禮賓府啊？
為守而守，唔肯走，仲想送頭？今晚冇左最少30個手足啦！唔好再有人犧牲好冇？

左膠收皮

我只係講個差佬戰略

唔係叫你出黎散水

推